{
	"You can not buy this item!": "您无法购买此商品！",
	"This item is eliminated from the cart because the maximum quantity of this item has been purchased!": "此商品已从购物车中删除，因为已购买了该商品的最大数量！",
	"You have purchased the maximum amount of this item!": "您已购买了此商品的最大数量！",
	"This cart already has subscription item!": "此购物车中已有订阅商品！",
	"This cart already has this item!": "此购物车中已有此商品！",
	"You can not buy this cumulative item!": "您无法购买此累积商品！",
	"You reached an exceeded spending limit": "您已达到超支限额",
	"You can not buy more than the maximum quantity of this item!": "您不能购买超过此商品的最大数量！",
	"This item do not allow any custom price.": "此商品不允许自定义价格。",
	"The custom price cannot be less than the minimum price of": "自定义价格不能低于最低价格",
	"Referral code is empty!": "推荐代码为空！",
	"Referral code does not exist!": "推荐代码不存在！",
	"Referral code has been successfully applied!": "推荐代码已成功应用！",
	"Referral code is not set!": "未设置推荐代码！",
	"Referral code has been successfully removed!": "推荐代码已成功移除！",
	"Incorrect item for this variable!": "此变量对应的商品不正确！",
	"Incorrect item!": "商品不正确！",
	"There are no available variables for this package!": "此套餐没有可用的变量！",
	"Incorrect variable value!": "变量值不正确！",
	"Incorrect selected server": "选择的服务器不正确",
	"Code does not exist.": "代码不存在。",
	"You have no items in your cart.": "您的购物车中没有商品。",
	"You have already used this coupon.": "您已使用过此优惠券。",
	"The coupon is eliminated.": "优惠券已被取消。",
	"You have already used a coupon.": "您已使用过一张优惠券。",
	"The minimum order amount for this coupon is": "此优惠券的最低订单金额为",
	"You have reached the limit of using this coupon.": "您已达到使用此优惠券的限制。",
	"The coupon is not active yet.": "优惠券尚未激活。",
	"The coupon has expired.": "优惠券已过期。",
	"Coupon was used for available items. Discount is": "优惠券已用于可用商品。折扣为",
	"The gift card is already used by another user for an active cart.": "此礼品卡已被其他用户用于一个活动的购物车。",
	"You have already used a gift card.": "您已使用过一张礼品卡。",
	"The gift card has expired.": "礼品卡已过期。",
	"The gift card has empty balance.": "礼品卡余额为空。",
	"Gift Card successfully applied! Remaining balance:": "礼品卡已成功应用！剩余余额：",
	"Coupon was successfully removed!": "优惠券已成功移除！",
	"Coupon was not found!": "未找到优惠券！",
	"Gift Card was successfully removed!": "礼品卡已成功移除！",
	"Gift Card was not found!": "未找到礼品卡！",
	"Gift card not found!": "未找到礼品卡！",
	"Gift card has empty balance!": "礼品卡余额为空！",
	"To begin shopping, please select a category from the sidebar. Please note that ranks cost a one-time fee and are unlocked permanently!": "开始购物，请从侧边栏中选择一个类别。请注意，等级只需一次性支付费用，且永久解锁！",
	"SUPPORT / QUESTIONS": "支持 / 问题",
	"Need any questions answered before checkout? Waited more than 20 minutes but your package still has not arrived? Ask the community/staff on Discord, or for payment support, submit a support ticket on our website.": "在结账前有任何问题需要解答？等待超过 20 分钟但您的套餐仍未到达？请在 Discord 上向社区/工作人员询问，或在我们的网站上提交支持工单以获得付款支持。",
	"REFUND POLICY": "退款政策",
	"All payments are final and non-refundable. Attempting a chargeback or opening a PayPal dispute will result in permanent and irreversible banishment from all of our servers, and other minecraft stores.": "所有付款均为最终付款，且不予退款。尝试进行退款或发起 PayPal 争议将导致您被永久禁止访问我们所有的服务器及其他 Minecraft 商店，且无法撤销。",
	"It could take between 1-20 minutes for your purchase to be credited in-game. If you are still not credited after this time period, please open a support ticket on our forums with proof of purchase and we will look into your issue.": "您的购买可能需要 1-20 分钟才会在游戏中到账。如果超过此时间仍未到账，请在我们的论坛上提交支持工单并附上购买证明，我们将调查您的问题。",
	"Unauthorized access": "未经授权的访问",
	"Item not found": "未找到商品",
	"Item is not active": "商品未激活",
	"Automatically generated giftcard for payment": "自动生成的支付礼品卡",
	"Woooohooo! New donator 💪": "哇哦！新捐赠者 💪",
	"just bought something from our store! Thank him very much for his support!": "刚刚从我们的商店购买了商品！非常感谢他的支持！",
	"Items:": "商品：",
	"Your country is banned to visit this website.": "您的国家被禁止访问此网站。",
	"Our website is currently undergoing scheduled maintenance.": "我们的网站正在进行计划中的维护。",
	"You are banned to visit this website.": "您被禁止访问此网站。",
	"Your cart is empty!": "您的购物车是空的！",
	"The minimum basket amount for the active sale is": "当前促销的最低购物车金额为",
	"You have an item from the sale. The minimum basket amount is": "您有一个促销商品。最低购物车金额为",
	"Incorrect currency!": "货币不正确！",
	"To purchase a": "购买一个",
	"you need also purchase one of:": "您还需要购买以下其中之一：",
	"you must also buy": "您还必须购买",
	"Please fill in all the data fields!": "请填写所有数据字段！",
	"Unable to find your virtual currency balance on the server.": "无法在服务器上找到您的虚拟货币余额。",
	"You do not have enough virtual currency to purchase.": "您的虚拟货币不足以进行购买。",
	"Thank you for your purchase!": "感谢您的购买！",
	"Admin Profile": "管理员资料",
	"Password was changed successfully!": "密码修改成功！",
	"There is nothing to change!": "没有可更改的内容！",
	"Current password is not correct!": "当前密码不正确！",
	"Announcement Settings": "公告设置",
	"API Access Settings": "API 访问设置",
	"Bans": "封禁",
	"The reason for the has not been provided.": "未提供原因。",
	"Categories": "类别",
	"Chargebacks": "退款",
	"Has edited chargeback detection settings": "已编辑退款检测设置",
	"Coupons": "优惠券",
	"Donation Goals": "捐赠目标",
	"Gift Cards": "礼品卡",
	"Record not found": "未找到记录",
	"Global Commands": "全局命令",
	"Dashboard": "仪表盘",
	"IP Checks Settings": "IP 检查设置",
	"Packages": "套餐",
	"Lookup": "查询",
	"Pages": "页面",
	"Import Payment Data": "导入付款数据",
	"Transactions": "交易",
	"Promoted Packages": "推广套餐",
	"RCON": "远程控制（RCON）",
	"Player Referrals": "玩家推荐",
	"Sales Settings": "销售设置",
	"Security Logs": "安全日志",
	"Settings": "设置",
	"edited settings": "已编辑设置",
	"The webstore name field is required.": "必须填写商店名称字段。",
	"edited webstore name.": "已编辑商店名称。",
	"The webstore description field is required.": "必须填写商店描述字段。",
	"edited webstore description.": "已编辑商店描述。",
	"The server IP field is required.": "必须填写服务器 IP 字段。",
	"The server IP must be a valid IP address.": "服务器 IP 必须是有效的 IP 地址。",
	"edited server IP.": "已编辑服务器 IP。",
	"The server port field is required.": "必须填写服务器端口字段。",
	"edited server port.": "已编辑服务器端口。",
	"The logo field is required.": "必须填写徽标字段。",
	"The logo must be an image.": "徽标必须是图像。",
	"The logo must be a file of type: png.": "徽标文件必须为 png 类型。",
	"The logo may not be greater than 4 megabytes.": "徽标文件大小不能超过 4 兆字节。",
	"edited webstore logo.": "已编辑商店徽标。",
	"The favicon field is required.": "必须填写网站图标字段。",
	"The favicon must be an image.": "网站图标必须是图像。",
	"The favicon must be a file of type: png.": "网站图标文件必须为 png 类型。",
	"The favicon may not be greater than 2048 kilobytes.": "网站图标文件大小不能超过 2048 千字节。",
	"edited webstore favicon.": "已编辑网站图标。",
	"The banner field is required.": "必须填写横幅字段。",
	"The banner must be an image.": "横幅必须是图像。",
	"The banner must be a file of type: png.": "横幅文件必须为 png 类型。",
	"The banner may not be greater than 2048 kilobytes.": "横幅文件大小不能超过 2048 千字节。",
	"edited webstore banner.": "已编辑商店横幅。",
	"enabled maintenance mode.": "已启用维护模式。",
	"edited email settings": "已编辑电子邮件设置",
	"edited discord settings": "已编辑 Discord 设置",
	"The link name field is required.": "必须填写链接名称字段。",
	"The link icon field is required.": "必须填写链接图标字段。",
	"The link URL field is required.": "必须填写链接 URL 字段。",
	"edited links settings": "已编辑链接设置",
	"edited homepage settings": "已编辑首页设置",
	"edited featured packages at the Index Page": "已编辑首页的特色套餐",
	"has done rest of donation goals": "已完成剩余的捐赠目标",
	"has removed all payments": "已移除所有付款",
	"has removed all existed users": "已移除所有现有用户",
	"has done reset of the ban list": "已重置封禁名单",
	"has wiped transferred by plugin player data": "已清除插件转移的玩家数据",
	"has done full wipe of the web store": "已完全清除网络商店",
	"has changed authorization type": "已更改授权类型",
	"Statistics": "统计数据",
	"Subscriptions": "订阅",
	"Taxes": "税收",
	"Themes": "主题",
	"Tickets": "工单",
	"Variables": "变量",
	"Whitelist": "白名单",
	"The reason for the whitelist record is not provided.": "未提供白名单记录的原因。",
	"User has been banned already!": "用户已被封禁！",
	"All items were successfully delivered!": "所有商品已成功交付！",
	"Unable to deliver the items!": "无法交付商品！",
	"Referral code does not exist.": "推荐代码不存在。",
	"The user is in the whitelist already!": "用户已在白名单中！",
	"Failed to connect the SMTP server": "连接 SMTP 服务器失败",
	"has changed merchant settings": "已更改商户设置",
	"Changes successfully saved!": "更改已成功保存！",
	"Failed to Connect to the Minecraft Server": "无法连接到 Minecraft 服务器",
	"Adding a New Minecraft Server": "添加一个新的 Minecraft 服务器",
	"Chargeback Case #": "退款案件编号 #",
	"Proudly powered by": "自豪地由...提供支持",
	"Official Website": "官方网站",
	"Marketplace": "市场",
	"Documentation": "文档",
	"Support": "支持",
	"Search (Ctrl+/)": "搜索（Ctrl+/）",
	"Notification": "通知",
	"Mark all as read": "标记所有为已读",
	"View all notifications": "查看所有通知",
	"Admin": "管理员",
	"Account Settings": "账户设置",
	"Logout": "登出",
	"Login": "登录",
	"Search...": "搜索...",
	"Announcement Message": "公告消息",
	"Display Announcement Message on the Index Page?": "是否在首页显示公告消息？",
	"Your customers will see Announcement Message on the main page of your webstore.": "您的客户将在您的商店主页上看到公告消息。",
	"Title": "标题",
	"Content": "内容",
	"This content will be displayed for announcement message on the index page.": "此内容将显示为首页的公告消息。",
	"Text for Button": "按钮文本",
	"Link for Button": "按钮链接",
	"Save Announcement": "保存公告",
	"API Authentication Key": "API 认证密钥",
	"Having this key will allow you to add additional authentication to your API requests.": "拥有此密钥将允许您为 API 请求添加额外的认证。",
	"Example": "示例",
	"Save Changes": "保存更改",
	"Invalid 2FA code!": "无效的双重认证代码！",
	"Incorrect Login or Password!": "登录或密码不正确！",
	"Welcome to the Dashboard": "欢迎来到仪表盘",
	"Please sign in to your account and start manage your store": "请登录您的账户并开始管理您的商店",
	"Enter your login": "输入您的登录名",
	"Password": "密码",
	"Remember Me": "记住我",
	"Sign in": "登录",
	"Two Step Verification": "双重验证",
	"Enter the code from the mobile auth app in the field below.": "在下方输入移动认证应用程序中的代码。",
	"Type your 6 digit security code": "输入您的 6 位安全代码",
	"Verify my account": "验证我的账户",
	"Important": "重要",
	"You need to fill at least ONE field related to the user. If you have both type of information, fill it with asked information!": "您需要填写与用户相关的至少一个字段。如果您有这两类信息，请填写要求的信息！",
	"Username": "用户名",
	"IP (IPv4 or IPv6) to Ban": "要封禁的 IP（IPv4 或 IPv6）",
	"Enter a reason for ban.": "输入封禁原因。",
	"Ban User": "封禁用户",
	"User was unbanned!": "用户已解封！",
	"Unable to unban user!": "无法解封用户！",
	"Users ban list": "用户封禁列表",
	"Ban a New User": "封禁新用户",
	"UUID": "UUID",
	"IP": "IP",
	"Date": "日期",
	"Action": "操作",
	"Are you sure?": "您确定吗？",
	"Yes, delete it!": "是的，删除它！",
	"Deleted!": "已删除！",
	"Command has been deleted successfully.": "命令已成功删除。",
	"Edit": "编辑",
	"New": "新建",
	"Category": "类别",
	"Name": "名称",
	"Description": "描述",
	"The description might include review of the package that user purchase. It will be displayed when client checks it.": "描述可能包括用户购买的套餐的评论。它将在客户查看时显示。",
	"Image": "图片",
	"Recommended max height of 180px.": "建议最大高度为 180px。",
	"Image is not uploaded yet": "图片尚未上传",
	"Upload Image": "上传图片",
	"Minecraft GUI Item": "Minecraft GUI 项目",
	"General Settings": "常规设置",
	"Category URL": "类别 URL",
	"Setup the category URL to access your category.": "设置类别 URL 以访问您的类别。",
	"Category Display Type": "类别显示类型",
	"Grid Mode": "网格模式",
	"This is a default way how store owners display their packages as cards inside of grids.": "这是商店所有者将其套餐以网格内卡片形式展示的默认方式。",
	"Comparison Mode": "比较模式",
	"This mode displays category in table mode to compare each packages features.": "此模式以表格模式显示类别以比较每个套餐的功能。",
	"Listing Mode": "列表模式",
	"This mode displays category in the listing way. Good choice for small packages.": "此模式以列表方式显示类别。适合小型套餐的选择。",
	"Comparison Category Options": "比较类别选项",
	"Add Comparison Field": "添加比较字段",
	"Comparison Name": "比较名称",
	"Comparison Description": "比较描述",
	"Comparison Type": "比较类型",
	"Actions": "操作",
	"Advanced Settings": "高级设置",
	"Cumulate the purchases inside of this category so customers only pay the difference when purchasing a higher priced package.": "累积此类别中的购买项，客户在购买更高价套餐时只需支付差价。",
	"Enable this category and make it visible?": "启用此类别并使其可见？",
	"Save": "保存",
	"Create": "创建",
	"the Category": "类别",
	"Arrow Checks": "箭头检查",
	"Custom Text (Supports HTML)": "自定义文本（支持 HTML）",
	"PENDING": "待处理",
	"COMPLETED": "已完成",
	"CHARGEBACK": "退款",
	"Chargeback was successfully deleted!": "退款已成功删除！",
	"Unable to delete the chargeback!": "无法删除退款！",
	"Chargeback marked as completed!": "退款标记为已完成！",
	"Unable to finish the chargeback!": "无法完成退款！",
	"Chargebacks List": "退款列表",
	"ID": "ID",
	"Amount": "金额",
	"Status": "状态",
	"Chargeback Prevention Settings": "退款预防设置",
	"Chargeback Threshold": "退款阈值",
	"The name that will be used for webstore and CEO settings.": "将用于网店和 CEO 设置的名称。",
	"Customers who pass this threshold (across all MineStore Network) will be blocked from purchasing on your store.": "超过此阈值的客户（在整个 MineStore 网络中）将被阻止在您的商店购买。",
	"Chargeback Time Period": "退款时间段",
	"The time frame in which we will check for chargebacks from customers.": "我们将检查客户退款的时间范围。",
	"Username Threshold Blocker": "用户名阈值拦截器",
	"Deny customers from purchasing which go over your chargeback threshold.": "拒绝超过您退款阈值的客户购买。",
	"IP Address Threshold Blocker": "IP 地址阈值拦截器",
	"Deny IP addresses from purchasing which go over your chargeback threshold.": "拒绝超过您退款阈值的 IP 地址购买。",
	"Chargeback Value Bypass": "退款金额绕过",
	"Allow customers to checkout if the total value of their chargebacks is less than X% of the value of their total purchases.": "如果客户的退款总额少于其总购买金额的 X%，则允许结账。",
	"Local Ban Chargeback Threshold": "本地封禁退款阈值",
	"Autoban customers who make X or more chargebacks on your store.": "自动封禁在您的商店中进行 X 次或更多退款的客户。",
	"Important Note": "重要提示",
	"This is the chargeback case for this payment. It will display as much details as possible regarding the chargeback and gateway API.<br>Please control and respond to the chargeback as normal through your payment gateway and the details will update here!": "这是此付款的退款案例。它将显示有关退款和网关 API 的尽可能多的详细信息。<br>请通过您的支付网关正常控制并响应退款，详细信息将在此处更新！",
	"Back": "返回",
	"Generate Evidence (PDF)": "生成证据（PDF）",
	"Submit to Stripe": "提交至 Stripe",
	"Dispute ID:": "争议 ID：",
	"Status:": "状态：",
	"Chargeback": "退款",
	"Payment Gateway:": "支付网关：",
	"Creation Date:": "创建日期：",
	"Username:": "用户名：",
	"User information": "用户信息",
	"Unban User": "解封用户",
	"Spending Limit": "消费限额",
	"The amount a customer can spend on your webstore in a specified period of time.": "客户在指定时间内可在您的网店消费的金额。",
	"None": "无",
	"Hourly": "每小时",
	"Daily": "每日",
	"Weekly": "每周",
	"Monthly": "每月",
	"Annualy": "每年",
	"New Coupon": "新优惠券",
	"Coupon Name": "优惠券名称",
	"Need to be unique.": "需要唯一。",
	"Discount Type": "折扣类型",
	"Select the discount type for a coupon.": "选择优惠券的折扣类型。",
	"Percentage": "百分比",
	"Discount": "折扣",
	"Amount in percents that will decrease original price as a sale.": "按百分比减少原价的金额作为促销。",
	"Amount of money that will decrease original price as a sale.": "减少原价的金额作为促销。",
	"Max Uses": "最大使用次数",
	"Leave empty for unlimited.": "留空表示无限制。",
	"Redeem Limit Per Customer/IP": "每位客户/IP 的兑换限制",
	"Set a limit to use this coupon for each Customer/IP.": "为每位客户/IP 设置使用此优惠券的限制。",
	"Minimum Basket Value": "最低购物车金额",
	"Set the minimal basket price to apply this coupon for a basket.": "设置应用此优惠券的最低购物车价格。",
	"Apply coupon to": "将优惠券应用于",
	"Select the option that you want to apply your coupon for.": "选择您要将优惠券应用于的选项。",
	"Whole Webstore": "整个网店",
	"Note": "备注",
	"Make a note for yourself.": "为自己做个备注。",
	"Publish On Webstore At": "在网店上发布时间",
	"Set a datetime when coupon will be available to use in your webstore.": "设置优惠券可在您的网店中使用的日期时间。",
	"Remove From Webstore After": "从网店中移除时间",
	"Set a datetime when coupon will be inaccessible from your webstore.": "设置优惠券在您的网店中不可访问的日期时间。",
	"Create a Coupon": "创建优惠券",
	"Edit Coupon": "编辑优惠券",
	"Update a Coupon": "更新优惠券",
	"Deleted Successfully!": "删除成功！",
	"Unable to Delete!": "无法删除！",
	"A voucher entitling to the customer for a discount off a particular package.": "为客户提供特定套餐折扣的凭证。",
	"Add a Coupon": "添加优惠券",
	"Coupons List": "优惠券列表",
	"Type": "类型",
	"Uses": "使用次数",
	"Command to Execute": "要执行的命令",
	"Enter the command to execute on your server. Use {} to use variables.": "输入要在您的服务器上执行的命令。使用 {} 来使用变量。",
	"Donation Goal": "捐赠目标",
	"Donation Goal Name": "捐赠目标名称",
	"Current Amount": "当前金额",
	"Amount of money that will be displayed as collected already.": "显示为已收集的金额。",
	"Goal Amount": "目标金额",
	"Amount of money that will be set as a goal.": "设置为目标的金额。",
	"Enable this Donation Goal and mark as Active?": "启用此捐赠目标并标记为活跃？",
	"Automatically disable when hits 100%?": "达到 100% 时自动禁用？",
	"Execute Global Commands when donation goal hits 100%?": "捐赠目标达到 100% 时执行全局命令？",
	"Commands List": "命令列表",
	"Available Variables": "可用变量",
	"Add Goal Command": "添加目标命令",
	"Servers to execute commands": "执行命令的服务器",
	"Select the server.": "选择服务器。",
	"All servers": "所有服务器",
	"Create a Donation Goal": "创建捐赠目标",
	"List of Variables": "变量列表",
	"Variable": "变量",
	"Meaning of the variable / Replaces with": "变量的含义 / 替换为",
	"Donation goal name": "捐赠目标名称",
	"Current amount": "当前金额",
	"Total goal amount": "总目标金额",
	"Goal reached date and time (YYYY-MM-DD H:i:s)": "目标达成日期和时间（YYYY-MM-DD H:i:s）",
	"Is goal automatic disabling? (0 - NO, 1 - YES)": "目标是否自动禁用？（0 - 否，1 - 是）",
	"Command execution time": "命令执行时间",
	"Command execution date": "命令执行日期",
	"A Donation Goal encourages your customers to spend money on a common community goal.": "捐赠目标鼓励您的客户为共同的社区目标花钱。",
	"Add a Donation Goal": "添加捐赠目标",
	"Finished At": "完成于",
	"Not Active": "未激活",
	"Active": "激活",
	"Not Reached Yet": "尚未达到",
	"Gift Card": "礼品卡",
	"Gift Card Name": "礼品卡名称",
	"Gift Card Value": "礼品卡价值",
	"Enter how much money will be included in this gift card.": "输入此礼品卡的金额。",
	"Expire date": "到期日期",
	"Set a datetime when gift card will be expired.": "设置礼品卡到期的日期时间。",
	"Create a Gift Card": "创建礼品卡",
	"Gift Card Current Value": "礼品卡当前价值",
	"Enter how much money the gift card currently has.": "输入礼品卡当前的金额。",
	"Update a Gift Card": "更新礼品卡",
	"Here you can create a gift card to make user pay as with prepaid wallet.": "您可以在这里创建礼品卡，使用户以预付钱包的方式付款。",
	"Add a Gift Card": "添加礼品卡",
	"Gift Cards List": "礼品卡列表",
	"Gift Card Identifier": "礼品卡标识符",
	"Start Balance": "初始余额",
	"Current Balance": "当前余额",
	"Creation Date": "创建日期",
	"Expire Date": "到期日期",
	"Command to Run": "要运行的命令",
	"Select Servers to Run the Command": "选择要运行命令的服务器",
	"All selected servers": "所有选定的服务器",
	"Check if the User is Online?": "检查用户是否在线？",
	"Minimal Price to Run": "运行的最低价格",
	"Command has been deleted successfully!": "命令已成功删除！",
	"Enable Global Commands?": "启用全局命令？",
	"Do you want to use this module, which will execute commands after each purchase that meet the requirements?": "您是否要使用此模块，该模块将在每次符合要求的购买后执行命令？",
	"Created Global Commands": "创建的全局命令",
	"Add a New Global Command": "添加新全局命令",
	"Success!": "成功！",
	"No updated were found!": "未发现更新！",
	"Are you sure you want to upgrade the webstore?": "您确定要升级网店吗？",
	"It might overwrite your theme files and other files that you modified. However, we will create a backup of your current version in the site path.": "这可能会覆盖您修改的主题文件和其他文件。不过，我们会在站点路径中创建您当前版本的备份。",
	"Yes, upgrade now!": "是的，现在升级！",
	"Do not refresh page!": "请勿刷新页面！",
	"Upgrading MineStoreCMS...": "正在升级 MineStoreCMS...",
	"Updated!": "已更新！",
	"MineStoreCMS updated successfully!": "MineStoreCMS 更新成功！",
	"Home": "首页",
	"Store Visitors": "商店访客",
	"This Week": "本周",
	"Total in Sales": "销售总额",
	"All Time Sales": "历史总销售额",
	"Sales": "销售",
	"Today Sales": "今日销售额",
	"Today": "今天",
	"Warning!": "警告！",
	"You do not have access to the dashboard statistics. Please contact the administrator to get access.": "您无权访问仪表板统计信息。请联系管理员获取访问权限。",
	"Welcome back": "欢迎回来",
	"The update was found for MineStoreCMS. Do you want to upgrade to the latest version now?": "找到 MineStoreCMS 更新。您想现在升级到最新版本吗？",
	"Upgrade MineStore": "升级 MineStore",
	"You are using the latest MineStoreCMS web-application version. You can always check for updates.": "您正在使用最新的 MineStoreCMS 网页应用版本。您可以随时检查更新。",
	"Check for Updates": "检查更新",
	"You do not have access to the dashboard update. Please contact the administrator to get access.": "您无权访问仪表板更新。请联系管理员获取访问权限。",
	"Total Income": "总收入",
	"Yearly report overview": "年度报告概览",
	"Recent Payments": "最近的付款",
	"View more": "查看更多",
	"Price": "价格",
	"View": "查看",
	"ERROR": "错误",
	"GEO-IP Address Verification": "GEO-IP 地址验证",
	"Validate that the user`s IP matches the billing address entered. (Requires address field on the checkout).": "验证用户的 IP 是否与输入的账单地址匹配。（结账时需要地址字段。）",
	"Banned Countries": "禁止的国家",
	"The countries, which IPs can`t reach the webstore and their IPs will be banned.": "这些国家的 IP 无法访问商店，并且它们的 IP 将被封禁。",
	"Packages & Categories": "套餐和类别",
	"Quick Search Packages...": "快速搜索套餐...",
	"Hide Disabled": "隐藏已禁用",
	"Add New": "添加新项目",
	"Package": "套餐",
	"Loading...": "加载中...",
	"Select the category (or subcategory) that this package will appear.": "选择此套餐将显示的类别（或子类别）。",
	"Package Type": "套餐类型",
	"Select the type for package delivery.": "选择套餐交付类型。",
	"Minecraft Package": "Minecraft 套餐",
	"Giftcard": "礼品卡",
	"Allowed PNG, JPG, GIF": "允许 PNG、JPG、GIF",
	"Browse": "浏览",
	"Pricing": "定价",
	"Setup Pricing and Type": "设置定价和类型",
	"Visibility": "可见性",
	"Setup Timing & Visibility": "设置时间和可见性",
	"Limits": "限制",
	"Setup Limits for the Package": "为套餐设置限制",
	"Others": "其他",
	"Setup Other Settings for the Package": "为套餐设置其他设置",
	"Price amount that customer will pay for this package and currency to pay. If you select Virtual Currency, you can NOT give your customers ability to pay with real money.": "客户为此套餐支付的价格和货币。如果选择虚拟货币，您不能让客户使用真钱支付。",
	"Allow customers to pay what they want?": "允许客户支付他们想支付的金额？",
	"Server to charge Virtual Currency": "虚拟货币扣费服务器",
	"Select the server to charge customers virtual currency by economy plugin.": "选择通过经济插件向客户扣除虚拟货币的服务器。",
	"Amount in percents that will dicrease original price as a sale.": "以百分比减少原价作为促销。",
	"Recurring Payment Type": "定期付款类型",
	"Recurring Payment Type: One-Time-Charge or Subscription-Based Recurring Plan.": "定期付款类型：一次性收费或基于订阅的定期计划。",
	"Charge the customer once": "向客户收取一次费用",
	"Charge the customer every X amount of time (Subscription Mode)": "每 X 时间向客户收费（订阅模式）",
	"Remove Package From Customer After": "从客户处移除套餐",
	"Configure": "配置",
	"Disable": "禁用",
	"Charge Period": "收费周期",
	"Day": "天",
	"Week": "周",
	"Month": "月",
	"Year": "年",
	"Minute": "分钟",
	"Hour": "小时",
	"Previous": "上一步",
	"Next": "下一步",
	"Set a datetime when package will be published in your webstore.": "设置套餐将在您的商店发布的日期时间。",
	"Set a datetime when package will be removed from your webstore.": "设置套餐将从您的商店中移除的日期时间。",
	"Enable this package and make it visible?": "启用此套餐并使其可见？",
	"Quantity Limit per User": "每用户数量限制",
	"purchase every": "每次购买",
	"No Period": "无周期",
	"Global Quantity Limit": "全局数量限制",
	"Required Packages": "所需套餐",
	"Select required packages that customer need to have to buy this item.": "选择客户购买此商品需要拥有的套餐。",
	"Required to have": "需要拥有",
	"Select the type for required packages ownership to purchase this package.": "选择购买此套餐所需的套餐拥有类型。",
	"All Packages": "所有套餐",
	"One Package": "一个套餐",
	"Select Variables": "选择变量",
	"Select the variables that would allow customer option to select specific settings for executable commands.": "选择允许客户选择可执行命令特定设置的变量。",
	"Mark this package as a featured package for category?": "将此套餐标记为类别的特色套餐？",
	"Comparison Package Values": "比较套餐值",
	"Setup values for each comparison parameter.": "为每个比较参数设置值。",
	"Available Values": "可用值",
	"Comparison Parameter (Read Only)": "比较参数（只读）",
	"Comparison Value": "比较值",
	"Package Delivery": "套餐交付",
	"Setup in which way customers should receive upon purchasing this package.": "设置客户购买此套餐后应如何接收。",
	"the Package": "套餐",
	"User nickname": "用户昵称",
	"Package name": "套餐名称",
	"Package price": "套餐价格",
	"Currency": "货币",
	"Used coupon": "使用的优惠券",
	"Customer": "客户",
	"Server name": "服务器名称",
	"Examples for Minecraft Commands": "Minecraft 命令示例",
	"Command": "命令",
	"Meaning of the Command": "命令的含义",
	"Example of LuckyPerms command that add the role VIP to<br>the user who bought the package.": "LuckyPerms 命令示例，将角色 VIP 添加到购买套餐的用户。",
	"Announces that user bought the specific package for specific price.": "宣布用户以特定价格购买了特定套餐。",
	"Unbans user after the purchasing the package.": "购买套餐后解封用户。",
	"Unbans user IP after the purchase.": "购买后解封用户 IP。",
	"category": "类别",
	"Create subcategory": "创建子类别",
	"Create package": "创建套餐",
	"Delete": "删除",
	"Disabled": "禁用",
	"Clone": "克隆",
	"Selling Gift Card": "销售礼品卡",
	"You can set the amount of money supplied in this gift card.": "您可以设置礼品卡中的金额。",
	"Enter an amount to send gift card to the customer after purchase.": "输入金额以在购买后将礼品卡发送给客户。",
	"Same as Package Price": "与套餐价格相同",
	"Minecraft Server Commands": "Minecraft 服务器命令",
	"Minecraft Servers": "Minecraft 服务器",
	"Select servers assigned to delivery of this package.": "选择分配给此套餐交付的服务器。",
	"CONFIGURE": "配置",
	"Minecraft Servers Configurations": "Minecraft 服务器配置",
	"Allow customers to select the server they want to receive purchased package on.": "允许客户选择要接收所购买套餐的服务器。",
	"Close": "关闭",
	"Save changes": "保存更改",
	"Examples": "示例",
	"Add Command": "添加命令",
	"Add commands here to execute on your Minecraft: Java Edition game server to reward customers with in-game products.": "在此处添加命令，以在您的 Minecraft: Java Edition 游戏服务器上执行并奖励客户游戏内产品。",
	"When the package is purchased": "当套餐被购买时",
	"When the package is chargebacked": "当套餐被退款时",
	"When the package is removed": "当套餐被移除时",
	"When the subscription renews": "当订阅续订时",
	"Check if the player online?": "检查玩家是否在线？",
	"Only execute the command when player is online.": "仅在玩家在线时执行命令。",
	"Execute the command even if the player offline.": "即使玩家离线也执行命令。",
	"Delay Before Executing": "执行前延迟",
	"Seconds": "秒",
	"Repeat": "重复",
	"Every": "每",
	"for": "持续",
	"cycles": "周期",
	"Should this command be executed only once on any of the selected servers?": "此命令是否应仅在选定的服务器上执行一次？",
	"User Lookup": "用户查询",
	"Search for a Customer": "搜索客户",
	"User was banned!": "用户已被封禁！",
	"Unable to ban user!": "无法封禁用户！",
	"User was added to whitelist!": "用户已添加到白名单！",
	"Unable to add user to whitelist!": "无法将用户添加到白名单！",
	"Lookup for user": "查询用户",
	"Purchases": "购买",
	"Chargeback rate": "退款率",
	"(How is this calculated?)": "（这是如何计算的？）",
	"Reason": "原因",
	"New Page": "新页面",
	"Page Name": "页面名称",
	"The name will be displayed in the title and dashboard.": "名称将显示在标题和仪表板中。",
	"Page URL": "页面 URL",
	"Set the URL for this page to access it.": "设置访问此页面的 URL。",
	"Page Content": "页面内容",
	"Content of the page. You can use source mode to edit HTML and CSS code.": "页面内容。您可以使用源模式编辑 HTML 和 CSS 代码。",
	"Create Page": "创建页面",
	"Edit Page": "编辑页面",
	"Custom Pages": "自定义页面",
	"Pages gives you possibility to make custom static pages for your webstore.": "页面使您可以为您的商店创建自定义静态页面。",
	"Create your first Page": "创建您的第一个页面",
	"Added Pages": "添加的页面",
	"Add Page": "添加页面",
	"Profiles Module": "个人资料模块",
	"Enable this module?": "启用此模块？",
	"You need to enable \"Profiles\" module to make it available at your Webstore.": "您需要启用“个人资料”模块才能在您的商店中使用。",
	"Enable Synchronization between Webstore and Minecraft Plugin?": "启用商店与 Minecraft 插件之间的同步？",
	"You could enable it, if you want to display information about user group & prefix.": "如果您想显示用户组和前缀信息，可以启用它。",
	"Username Display Format": "用户名显示格式",
	"Example: {prefix} {username}.": "示例：{prefix} {username}。",
	"Available variables:": "可用变量：",
	"and Minecraft Color Codes": "和 Minecraft 颜色代码",
	"Group Display Format": "组显示格式",
	"Example:": "示例：",
	"Save Settings": "保存设置",
	"Staff Page Module": "工作人员页面模块",
	"You need to enable \"Staff Page\" module to display it at your Webstore.": "您需要启用“工作人员页面”模块以在您的商店中显示它。",
	"Groups to Display at the Staff Page": "要在工作人员页面上显示的组",
	"Groups will be displayed at the Staff Page.": "组将显示在工作人员页面上。",
	"Display Prefix Before Username?": "在用户名前显示前缀？",
	"Groups & Users Sorting Settings": "组和用户排序设置",
	"Add a New User": "添加新用户",
	"Add User to Players Data": "将用户添加到玩家数据",
	"Prefix": "前缀",
	"Prefix to display if this option enabled.": "如果启用此选项，将显示的前缀。",
	"Group": "组",
	"Group to attach user.": "要附加用户的组。",
	"Add User": "添加用户",
	"Edit Staff User": "编辑工作人员用户",
	"Update User": "更新用户",
	"Make a Manual Payment": "手动付款",
	"Enter the username to initiate a transaction.": "输入用户名以发起交易。",
	"Transaction Price": "交易价格",
	"The price for current transaction.": "当前交易的价格。",
	"Email": "电子邮件",
	"Enter the email attached to this transaction.": "输入与此交易相关的电子邮件。",
	"Payment Method": "支付方式",
	"The note for this transaction that will see you and your staff team.": "此交易的备注将供您和您的员工团队查看。",
	"Transaction ID": "交易 ID",
	"Transaction ID attached to this purchase, you can leave it empty.": "此购买的交易 ID，您可以留空。",
	"Packages to delivery...": "待交付的套餐...",
	"Execute commands attached to these packages?": "执行这些套餐附带的命令吗？",
	"Send an email order about successfully purchase?": "发送关于成功购买的电子邮件订单？",
	"Create a Payment": "创建付款",
	"Payments List": "付款列表",
	"Add manual payment": "添加手动付款",
	"Time": "时间",
	"User was Unbanned!": "用户已解封！",
	"Unable to Unban this User!": "无法解封此用户！",
	"User was Banned!": "用户已封禁！",
	"Unable to Ban this User!": "无法封禁此用户！",
	"All commands were successfully delivered!": "所有命令已成功交付！",
	"Commands were successfully resent!": "命令已成功重新发送！",
	"Unable to Delete the Payment!": "无法删除付款！",
	"Note was Added!": "备注已添加！",
	"Unable to Add the Note!": "无法添加备注！",
	"Payment Details": "付款详情",
	"WARNING !": "警告！",
	"This payment was chargeback by the user.": "此付款已由用户退款。",
	"Click here": "点击这里",
	"to view the case.": "查看案例。",
	"Re-Delivery": "重新交付",
	"Transaction ID:": "交易 ID：",
	"Completed": "已完成",
	"Error": "错误",
	"Pending": "待处理",
	"Amount:": "金额：",
	"Taxes:": "税费：",
	"Date:": "日期：",
	"IP Address:": "IP 地址：",
	"Email:": "电子邮件：",
	"Full Name:": "全名：",
	"Billing Address:": "账单地址：",
	"Commands": "命令",
	"Resend All Commands": "重新发送所有命令",
	"Server": "服务器",
	"Updated": "已更新",
	"Package not found": "未找到套餐",
	"Global command": "全局命令",
	"Referral command": "推荐命令",
	"Virtual currency": "虚拟货币",
	"Executed": "已执行",
	"In queue": "排队中",
	"UNKNOWN": "未知",
	"Resend": "重新发送",
	"Referrals": "推荐",
	"Referral Username": "推荐用户名",
	"Share Percent": "分享百分比",
	"Share Amount": "分享金额",
	"Referrers were not found for this transaction.": "未找到此交易的推荐人。",
	"Applied Coupons": "已应用的优惠券",
	"Final Price": "最终价格",
	"No coupons were used for this transaction.": "此交易未使用优惠券。",
	"Used Giftcards": "使用的礼品卡",
	"Giftcard Code": "礼品卡代码",
	"No gift cards were used for this transaction.": "此交易未使用礼品卡。",
	"Notes": "备注",
	"Create Note": "创建备注",
	"Add a Note": "添加备注",
	"Add a note for this transaction.": "为此交易添加备注。",
	"Enter the note content for this transaction": "输入此交易的备注内容",
	"Submit": "提交",
	"Cancel": "取消",
	"Incorrect code, try again": "代码错误，请重试",
	"Something went wrong!": "出了点问题！",
	"Profile Settings": "个人资料设置",
	"Well done": "干得好",
	"Be Aware": "请注意",
	"Change Password": "更改密码",
	"Current Password": "当前密码",
	"New Password": "新密码",
	"Confirm New Password": "确认新密码",
	"Password Requirements:": "密码要求：",
	"Minimum 8 characters long - the more, the better": "最少 8 个字符 - 越长越好",
	"At least one lowercase character": "至少一个小写字母",
	"At least one number, symbol, or whitespace character": "至少一个数字、符号或空格字符",
	"Two-steps verification": "两步验证",
	"Two-factor authentication is not enabled yet.": "两步验证尚未启用。",
	"Two-factor authentication adds a layer of security to your account by requiring more than just a password to log in.": "两步验证通过要求不仅仅是密码来登录，为您的帐户增加了一层安全性。",
	"Enable Two-Factor Authentication": "启用两步验证",
	"Add Authenticator App": "添加身份验证器应用",
	"Authenticator Apps": "身份验证器应用",
	"Using an authenticator app like Google Authenticator, Microsoft Authenticator, Authy, or 1Password, scan the QR code. It will generate a 6-digit code for you to enter below.": "使用类似于 Google Authenticator、Microsoft Authenticator、Authy 或 1Password 的身份验证器应用程序扫描二维码。它会生成一个 6 位数的代码供您输入。",
	"Enter Authentication Code": "输入验证码",
	"Continue": "继续",
	"Two-factor authentication is enabled.": "两步验证已启用。",
	"Two-factor authentication adds an additional layer of security to your account by requiring more than just a password to log in.": "两步验证通过要求不仅仅是密码来登录，为您的帐户增加了额外的安全性。",
	"Disable Two-Factor Authentication": "禁用两步验证",
	"New Promoted Package": "新的推广套餐",
	"Select the Package": "选择套餐",
	"Offer Price": "报价",
	"Provide a discounted price to make customer buy this package as well": "提供折扣价以吸引客户购买此套餐",
	"Send this offer to the customer email after purchase?": "购买后将此优惠发送到客户的电子邮件？",
	"(Ultimate Feature)": "（终极功能）",
	"Create Promoted Package": "创建推广套餐",
	"Upselling Packages": "追加销售套餐",
	"Upsell Top Packages": "推销热门套餐",
	"Display the most popular products to customers during the checkout process.": "在结账过程中向客户展示最受欢迎的产品。",
	"Send Upselling Packages Offers by Email": "通过电子邮件发送追加销售套餐优惠",
	"Ultimate Feature": "终极功能",
	"Recommended packages are displayed during the checkout flow, giving customers the option to add them to their basket.": "在结账过程中会显示推荐的套餐，客户可以选择将其添加到购物篮中。",
	"Add Promoted Package": "添加推广套餐",
	"Create a Promoted Package": "创建推广套餐",
	"Select": "选择",
	"Enter a command": "输入命令",
	"Enable Player Referrals?": "启用玩家推荐？",
	"Your customers will be asked if they have a referral (creator) code during checkout process.": "在结账过程中，您的客户将被询问是否有推荐（创作者）代码。",
	"Referrers list": "推荐人列表",
	"Add referrer": "添加推荐人",
	"Referrer": "推荐人",
	"Code": "代码",
	"Percent": "百分比",
	"Total sum": "总金额",
	"Invite users": "邀请用户",
	"Creator Code": "创作者代码",
	"Creator Name": "创作者名称",
	"The information about referrer (inviter) user to display in the dashboard.": "将在仪表板中显示的推荐人（邀请人）用户的信息。",
	"This code will be used by client to activate it in the checkout.": "客户将在结账时使用此代码进行激活。",
	"Sharing part": "分享部分",
	"This is shared percentage amount that will automatically calculate the profit for the creator.": "这是共享的百分比金额，系统将自动计算创作者的利润。",
	"Enable command execution after success transaction made by using this creator code?": "是否在使用此创作者代码成功交易后启用命令执行？",
	"the Referral Code": "推荐代码",
	"Inviter nickname": "邀请者昵称",
	"Inviter": "邀请者",
	"Inviter IP address": "邀请者 IP 地址",
	"Referral username": "推荐用户名",
	"Referral": "推荐",
	"Never repeat this command.": "永不重复此命令。",
	"Create a Sale": "创建促销",
	"Apply sale to": "促销应用于",
	"Select the option that you want to apply your sale for.": "选择您希望应用促销的选项。",
	"Set the minimal basket price to apply this sale for a basket.": "设置促销适用于购物篮的最低购物篮价格。",
	"Starts the Sale at": "促销开始于",
	"Set a datetime when coupon will be started in your webstore.": "设置优惠券在您的商店中开始的日期和时间。",
	"Expires the Sale after": "促销结束于",
	"Set a datetime when sale will be expired in your webstore.": "设置促销将在您的商店中到期的日期和时间。",
	"Make an announcement of the sale?": "发布促销公告？",
	"Custom Commands for Sale Packages": "促销套餐的自定义命令",
	"Add a Custom Command": "添加自定义命令",
	"Customer IP": "客户 IP",
	"Edit Sale": "编辑促销",
	"Update a Sale": "更新促销",
	"Here you can create a Global Sale for your Webstore.": "在这里您可以为您的商店创建全球促销。",
	"Add a First Sale": "添加第一次促销",
	"Enable Email Customers Notifications about Sales?": "启用电子邮件通知客户关于促销的信息？",
	"Your customers will receive notification on the email when sale started with sale announcement and promoted packages.": "当促销开始时，您的客户将收到包含促销公告和推广套餐的电子邮件通知。",
	"Starts": "开始",
	"Expires": "到期",
	"ACTIVE": "活动中",
	"NOT STARTED": "未开始",
	"EXPIRED": "已到期",
	"Enter the command to execute. Use {} to use variables.": "输入要执行的命令。使用 {} 来使用变量。",
	"Security logs": "安全日志",
	"Authorization Settings": "授权设置",
	"Authorization Game": "授权游戏",
	"Select the authorization game for your webstore.": "选择您的商店的授权游戏。",
	"Minecraft": "Minecraft",
	"Authorization Type": "授权类型",
	"Select the authorization type for your store.": "选择您的商店的授权类型。",
	"In-Game Verification (Plugin Required)": "游戏内验证（需要插件）",
	"Currency management": "货币管理",
	"Default Currency": "默认货币",
	"The currency your customers will be charged in.": "向您的客户收取费用的货币。",
	"Allowed Currency List": "允许的货币列表",
	"Customers can select currency to display package price.": "客户可以选择货币以显示套餐价格。",
	"Enable Virtual Currency?": "启用虚拟货币？",
	"You need to configure MySQL connection between your Minecraft server plugin and store. Use the same database as you use for a webstore.": "您需要配置 Minecraft 服务器插件和商店之间的 MySQL 连接。使用与您的商店相同的数据库。",
	"This option enables Virtual Currency feature and synchronize it with your Minecraft server.": "此选项启用虚拟货币功能并与您的 Minecraft 服务器同步。",
	"Virtual Currency Code": "虚拟货币代码",
	"Set which code you want to use for your Virtual Currency.": "设置您希望用于虚拟货币的代码。",
	"Command to charge Economy on the Minecraft Server": "向 Minecraft 服务器上的经济系统收费的命令",
	"Available variables to use:": "可用变量：",
	"the username need to be charged;": "需要收费的用户名；",
	"amount that will be charged.": "将收取的金额。",
	"Connect your Discord Server": "连接您的 Discord 服务器",
	"Webhook URL": "Webhook URL",
	"You can find by following: Discord Server Settings -> Integrations -> Create Webhook.": "您可以通过以下路径找到：Discord 服务器设置 -> 集成 -> 创建 Webhook。",
	"Enter your Discord Webhook URL...": "输入您的 Discord Webhook URL...",
	"Server ID": "服务器 ID",
	"You can find by following: Discord Server Settings -> Widget -> Server ID.": "您可以通过以下路径找到：Discord 服务器设置 -> 挂件 -> 服务器 ID。",
	"Enter your Discord Server ID...": "输入您的 Discord 服务器 ID...",
	"Discord Invite Link": "Discord 邀请链接",
	"You can fill it with any URL that will redirect user to your Discord server.": "您可以填写任何将用户重定向到您的 Discord 服务器的 URL。",
	"Enter your Discord Invite URL...": "输入您的 Discord 邀请 URL...",
	"Success": "成功",
	"SMTP server works properly!": "SMTP 服务器正常工作！",
	"Failed to connect the SMTP server!": "无法连接 SMTP 服务器！",
	"Email Settings": "电子邮件设置",
	"Enable Email Customers Notifications?": "启用电子邮件客户通知？",
	"You need to setup SMTP settings to use this feature.": "您需要设置 SMTP 设置才能使用此功能。",
	"Your customers will receive notifications about purchases.": "您的客户将收到有关购买的通知。",
	"New Feature": "新功能",
	"SMTP/IMAP Settings": "SMTP/IMAP 设置",
	"Test an SMTP Settings": "测试 SMTP 设置",
	"SMTP Hostname": "SMTP 主机名",
	"SMTP Port": "SMTP 端口",
	"SMTP User": "SMTP 用户",
	"From Address": "发件人地址",
	"SMTP Password": "SMTP 密码",
	"Featured Items": "特色商品",
	"You need to enable \"Featured Packages\" module to use it.": "您需要启用\"特色套餐\"模块才能使用。",
	"Featured Packages": "特色套餐",
	"These packages will be displayed on the homepage depends on your theme.": "这些套餐将根据您的主题显示在首页。",
	"Homepage Content": "首页内容",
	"Content Text Block #1": "内容文本块 #1",
	"Content Text Block #2": "内容文本块 #2",
	"Upload Sale Banner": "上传促销横幅",
	"Reset": "重置",
	"Recommended PNG": "推荐 PNG",
	"Appearance": "外观",
	"Webstore Name": "网店名称",
	"Webstore Meta Description": "网店元描述",
	"This description will be used for CEO and Meta Settings.": "此描述将用于CEO和Meta设置。",
	"Update": "更新",
	"Minecraft Server IP": "Minecraft 服务器 IP",
	"Minecraft Server IP to Display at the Header.": "显示在页眉的 Minecraft 服务器 IP。",
	"Minecraft Server Port": "Minecraft 服务器端口",
	"Minecraft Server Port to add at the Clipboard.": "添加到剪贴板的 Minecraft 服务器端口。",
	"Upload Logo": "上传徽标",
	"Allowed PNG": "允许 PNG",
	"Upload Favicon": "上传 Favicon",
	"Recommended PNG (128x128px)": "推荐 PNG (128x128px)",
	"Upload Banner": "上传横幅",
	"Recommended PNG, JPG, GIF": "推荐 PNG, JPG, GIF",
	"Theme": "主题",
	"Edit Theme": "编辑主题",
	"Maintenance Mode": "维护模式",
	"Prevent your store from being accessible by the public.": "防止您的商店被公众访问。",
	"Enable Maintenance Mode and make your webstore inaccessible for public view?": "启用维护模式并使您的网店无法公开访问？",
	"Allowed IP Addresses": "允许的 IP 地址",
	"Your webstore will be accessible only with these IP Addresses.": "您的网店仅可通过这些 IP 地址访问。",
	"Link has been deleted successfully.": "链接已成功删除。",
	"Link settings": "链接设置",
	"Add link": "添加链接",
	"a link": "一个链接",
	"Invalid data, check your inputs": "数据无效，请检查您的输入",
	"Unable to save changes!": "无法保存更改！",
	"Payment Methods": "支付方式",
	"Newest PayPal Method. We recommend to use this method for PayPal payments.": "最新的 PayPal 方法。我们建议使用此方法进行 PayPal 支付。",
	"Subscriptions Support": "订阅支持",
	"PayPal Email": "PayPal 电子邮件",
	"Enter the PayPal email that you want to use to accept payments.": "输入您要用于接受付款的 PayPal 电子邮件。",
	"Currency Code": "货币代码",
	"Select the currency code to accept money on your PayPal account.": "选择在您的 PayPal 账户上接受货币的代码。",
	"Payment Method Mode": "支付方式模式",
	"If you use SANDBOX mode, you need to use SANDBOX credentials.": "如果您使用 SANDBOX 模式，您需要使用 SANDBOX 凭据。",
	"Production": "生产",
	"Sandbox": "沙盒",
	"Outdated PayPal Method. We recommend to use PayPal IPN Method over this.": "过时的 PayPal 方法。我们建议使用 PayPal IPN 方法。",
	"User API Login": "用户 API 登录",
	"You can find it when you generate credentials in your PayPal Developer Settings.": "您可以在 PayPal 开发者设置中生成凭据时找到它。",
	"User API Password": "用户 API 密码",
	"User API Signature": "用户 API 签名",
	"56-characters signature that you can find in your PayPal Developer Settings.": "您可以在 PayPal 开发者设置中找到的 56 字符签名。",
	"The ultimate crypto payment gateway: instant, secure, and businesses-free to accept crypto currency effortlessly.": "终极加密支付网关：即时、安全、企业免费用接收加密货币。",
	"Official Partner": "官方合作伙伴",
	"Notification/Webhook URL:": "通知/Webhook URL:",
	"Enter the Server ID you can find in the \"Webstore Settings\".": "输入您可以在\"网店设置\"中找到的服务器 ID。",
	"Public Key": "公钥",
	"Enter the Public Key you can find in the \"Webstore Settings\".": "输入您可以在\"网店设置\"中找到的公钥。",
	"Secret Key": "密钥",
	"Coinbase is a secure online platform for buying & selling cryptocurrency.": "Coinbase 是一个安全的在线平台，用于买卖加密货币。",
	"API Key": "API 密钥",
	"Enter the API key that you can find in Coinbase account settings.": "输入您可以在 Coinbase 账户设置中找到的 API 密钥。",
	"Webhook Secret": "Webhook 密钥",
	"Select the currency code to accept money on your Coinbase account.": "选择在您的 Coinbase 账户上接受货币的代码。",
	"Industry-leading cryptocurrency payment gateway and wallet with online merchant services.": "行业领先的加密货币支付网关和钱包，提供在线商家服务。",
	"Merchant ID": "商家 ID",
	"Enter the Merchant ID, you can find in the Merchant Settings.": "输入您可以在商家设置中找到的商家 ID。",
	"Merchant Secret (Signature)": "商家密钥（签名）",
	"Enter the secret signature, you need to generate in the Merchant Settings.": "输入您需要在商家设置中生成的密钥签名。",
	"Currency in ISO 4217 alphabetic code of the transaction.": "交易的 ISO 4217 字母代码的货币。",
	"Over 200+ unique local payment methods by Terminal3 (ex-Paymentwall).": "Terminal3（前 Paymentwall）提供的 200 多种独特的本地支付方式。",
	"Pingback URL:": "Pingback URL:",
	"Project Key": "项目密钥",
	"Enter the project key that you can find in the Developer Settings.": "输入您可以在开发者设置中找到的项目密钥。",
	"Enter the terminal UUID that you can find in API & Documentation section. Example:": "输入您可以在 API & 文档部分找到的终端 UUID。例如：",
	"Powerful payment method to pay by all type of local and global cards.": "支持所有类型的本地和全球银行卡的强大支付方式。",
	"Webhook URL:": "Webhook URL:",
	"Enter the public key that you can find in the Developer Settings.": "输入您可以在开发者设置中找到的公钥。",
	"Private Key": "私钥",
	"Enter the private key that you can find in API & Documentation section. Example:": "输入您可以在 API & 文档部分找到的私钥。例如：",
	"Enter the webhook that you can find in API & Documentation section. Example:": "输入您可以在 API & 文档部分找到的 webhook。例如：",
	"Available Payment Methods": "可用支付方式",
	"Select payment methods that you allow your customers to pay with. You need to configure it in your Stripe Dashboard before activate here.": "选择您允许客户使用的支付方式。您需要先在 Stripe 仪表板中配置它，然后在此处激活。",
	"All leading payment methods. One of the best localised experience.": "所有领先的支付方式。最好的本地化体验之一。",
	"Notification URL:": "通知 URL:",
	"Enter the production or test API key that you can find in the Developer Settings.": "输入您可以在开发者设置中找到的生产或测试 API 密钥。",
	"Callback URL:": "回调 URL:",
	"Enter the Merchant ID, you can find in the PayTM Settings page.": "输入您可以在 PayTM 设置页面找到的商家 ID。",
	"Merchant Key": "商家密钥",
	"Enter the Merchant Key, you can find in the PayTM Settings page.": "输入您可以在 PayTM 设置页面找到的商家密钥。",
	"Another payment method for Indian clients.": "另一个为印度客户提供的支付方式。",
	"Application ID": "应用 ID",
	"Enter the Application ID, you can find in the Cashfree Merchant Settings page.": "输入您可以在 Cashfree 商家设置页面找到的应用 ID。",
	"Application Secret Key": "应用密钥",
	"Enter the Application Secret Key, you can find in the Cashfree Merchant Settings page.": "输入您可以在 Cashfree 商家设置页面找到的应用密钥。",
	"The most popular payment method for South and Latin American clients.": "南美和拉美客户最受欢迎的支付方式。",
	"Access Token": "访问令牌",
	"Enter the Application Access Token, you can find in the MercadoPago Developer Settings page.": "输入您可以在 MercadoPago 开发者设置页面找到的应用访问令牌。",
	"Select your MercadoPago Merchant Currency.": "选择您的 MercadoPago 商家货币。",
	"The most popular payment method for Czech, Polish, Slovak, Hungarian clients.": "捷克、波兰、斯洛伐克、匈牙利客户最受欢迎的支付方式。",
	"Webhook/Notification URL:": "Webhook/通知 URL:",
	"Enter the Client Secret, you can find in the GoPay Settings page.": "输入您可以在 GoPay 设置页面找到的客户端密钥。",
	"Client ID": "客户端 ID",
	"Enter the Client ID, you can find in the GoPay Settings page.": "输入您可以在 GoPay 设置页面找到的客户端 ID。",
	"Client Secret": "客户端密钥",
	"Another popular payment method for Indian customers.": "另一个为印度客户提供的流行支付方式。",
	"Enter the API Key, you can find in the RazorPay Developer Settings page.": "输入您可以在 RazorPay 开发者设置页面找到的 API 密钥。",
	"API Secret": "API 密钥",
	"Enter the API Secret, you can find in the RazorPay Developer Settings page.": "输入您可以在 RazorPay 开发者设置页面找到的 API 密钥。",
	"Popular payment method for ex-Soviet Union countries.": "前苏联国家的流行支付方式。",
	"Shop ID": "商店 ID",
	"Enter the Shop ID, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的商店 ID。",
	"API Secret Key": "API 密钥",
	"Enter the Secret Key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的密钥。",
	"Enter the Merchant ID, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的商家 ID。",
	"API Public Key": "API 公钥",
	"Enter the API Public Key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 API 公钥。",
	"Popular European payment method for V4 countries and rest of Eastern Europe.": "V4 国家及东欧其他地区流行的欧洲支付方式。",
	"Enter the POS ID, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 POS ID。",
	"Enter the POS Secret Key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 POS 密钥。",
	"Enter the OAuth Client ID, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 OAuth 客户端 ID。",
	"Enter the OAuth Client Secret, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 OAuth 客户端密钥。",
	"Select your PayU Merchant Currency.": "选择您的 PayU 商家货币。",
	"Popular Indian payment method for India and rest of Asian countries.": "印度和亚洲其他国家的流行支付方式。",
	"Enter the Key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的密钥。",
	"Enter the POS Salt, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 POS Salt。",
	"Popular payment method in Poland.": "波兰的流行支付方式。",
	"Enter the Secret Hash, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的密钥哈希。",
	"Popular payment method in ex-Soviet Union countries.": "前苏联国家的流行支付方式。",
	"Enter the Cashbox ID, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的 Cashbox ID。",
	"Popular payment method that supports Paysafecard and many others payment methods.": "支持 Paysafecard 和许多其他支付方式的流行支付方式。",
	"Pay To Email": "支付至电子邮件",
	"Enter the email where all payments will come through.": "输入所有支付将通过的电子邮件。",
	"Secret Key (Signature)": "密钥（签名）",
	"Enter the secret signature (key), you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的密钥签名。",
	"Fondy is a leading one-stop payment solution for marketplaces and platforms enables the means to move money without friction.": "Fondy 是领先的一站式支付解决方案，为市场和平台提供无摩擦的资金流动方式。",
	"Enter the Merchant ID from the Fondy Merchant Settings.": "输入来自 Fondy 商家设置的商家 ID。",
	"Enter currency code for your Merchant Account.": "输入商家账户的货币代码。",
	"Password Key (Signature)": "密码密钥（签名）",
	"Midtrans is a leading Indonesian payment gateway, widely recognized for its reliability and convenience.": "Midtrans 是领先的印尼支付网关，以其可靠性和便利性广受认可。",
	"Server Key": "服务器密钥",
	"Enter the secret key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的密钥。",
	"Enter the Merchant Key, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的商家密钥。",
	"Merchant Salt": "商家 Salt",
	"Enter the merchant salt, you can find in the Merchant Settings page.": "输入您可以在商家设置页面找到的商家 Salt。",
	"SePay Bank Name": "SePay 银行名称",
	"Enter the Bank Name used for SePay Account.": "输入用于 SePay 账户的银行名称。",
	"Bank Account": "银行账户",
	"Enter the Bank Account Number used for SePay Account.": "输入用于 SePay 账户的银行账号。",
	"Bank Account Owner": "银行账户持有人",
	"Enter the Bank Account Owner.": "输入银行账户持有人。",
	"Pay Code Prefix": "支付代码前缀",
	"Custom prefix configured by you to scan order IDs. Example: MC": "您配置的自定义前缀，用于扫描订单 ID。例如：MC",
	"Configure webhook and receive webhook API key secret and enter it in the field below.": "配置 webhook 并接收 webhook API 密钥，然后将其输入下方字段。",
	"Do you confirm this action?": "您确认此操作吗？",
	"Yes, I confirm!": "是的，我确认！",
	"Action is completed!": "操作已完成！",
	"Action was failed!": "操作失败！",
	"Resetting Tool": "重置工具",
	"Remove All Payments from the Webstore?": "从网店中删除所有支付记录？",
	"This option allows you to remove all records related to payments from MineStoreCMS database.": "此选项允许您从 MineStoreCMS 数据库中删除所有与支付相关的记录。",
	"All your webstore payments, checkout baskets records will be permanently removed.": "您的所有网店支付、结账篮记录将被永久删除。",
	"Remove Payments": "删除支付记录",
	"Remove All Users from the Webstore Ban list?": "从网店黑名单中删除所有用户？",
	"This option allows you to remove all records related to ban list from MineStoreCMS database.": "此选项允许您从 MineStoreCMS 数据库中删除所有与黑名单相关的记录。",
	"All records related to users ban list of your webstore will be removed.": "与您的网店黑名单相关的所有记录都将被删除。",
	"Clean Up Ban list": "清理黑名单",
	"Remove All Data About Players?": "删除所有关于玩家的数据？",
	"This option allows you to clean up player data received by plugin (prefixes, virtual currencies, groups and etc).": "此选项允许您清理由插件接收的玩家数据（前缀、虚拟货币、组等）。",
	"All records received by Minecraft plugin synchronization will be removed.": "通过 Minecraft 插件同步接收的所有记录都将被删除。",
	"Remove Players Data": "删除玩家数据",
	"Make a Full Wipe of the Webstore?": "彻底清除网店数据？",
	"This option allows you to fully clean up all your MineStoreCMS database.": "此选项允许您彻底清理所有 MineStoreCMS 数据库。",
	"This option will remove all users, payments, carts, subscriptions, chargebacks.": "此选项将删除所有用户、支付记录、购物车、订阅、退款记录。",
	"Wipe Webstore": "清除网店数据",
	"Connect a New Minecraft Server": "连接一个新的 Minecraft 服务器",
	"Delivery Method": "交付方式",
	"Choose Delivery Method.": "选择交付方式。",
	"Server Details": "服务器详情",
	"Configure Server Details.": "配置服务器详情。",
	"Instruction": "说明",
	"Almost done. Few steps left.": "快完成了。剩下几个步骤。",
	"Plugin": "插件",
	"Recommended": "推荐",
	"Execute commands by using Official Minecraft plugin for MineStoreCMS.": "通过使用 MineStoreCMS 的官方 Minecraft 插件执行命令。",
	"Outdated": "过时",
	"Execute commands on your server by using RCON.": "通过使用 RCON 在您的服务器上执行命令。",
	"Server Name": "服务器名称",
	"Server Secret Token": "服务器密钥令牌",
	"RCON Host IP": "RCON 主机 IP",
	"Port for RCON": "RCON 端口",
	"RCON Password": "RCON 密码",
	"Almost done!": "快完成了！",
	"Few things left. We tried to make the setup process as easy as possible. So this commands will fill your plugin config but if you want to change something manually, edit your config.": "还有几个东西需要完成。我们尽量让设置过程变得尽可能简单。因此，这个命令会填充您的插件配置，但如果您想手动更改一些内容，请编辑您的配置。",
	"1. Download the MineStoreCMS Official Plugin for your Minecraft Server:": "1. 下载适用于您的Minecraft服务器的MineStoreCMS官方插件：",
	"2. Install the plugin into your plugin path and restart your Minecraft Server.": "2. 将插件安装到您的插件路径中，并重启您的Minecraft服务器。",
	"3. Copy and paste the next command into your Minecraft Server Console:": "3. 将下一个命令复制并粘贴到您的Minecraft服务器控制台中：",
	"4. Press this button to check connection with your plugin:": "4. 按下此按钮以检查与您的插件的连接：",
	"Test Plugin Connection": "测试插件连接",
	"1. Configure file": "1. 配置文件",
	"according to your settings.": "根据您的设置。",
	"2. Save the file and restart your Minecraft Server.": "2. 保存文件并重启您的Minecraft服务器。",
	"3. Press this button to check connection with your webstore and RCON:": "3. 按下此按钮以检查与您的网上商店和RCON的连接：",
	"Test RCON Connection": "测试RCON连接",
	"Finish": "完成",
	"Unable to Save a Minecraft Server!": "无法保存Minecraft服务器！",
	"Connection Successful!": "连接成功！",
	"Failed Connection to the Minecraft Server!": "无法连接到Minecraft服务器！",
	"Check Minecraft Server Chat to Verify Connection": "检查Minecraft服务器聊天以验证连接",
	"Connection to the Minecraft Server was failed!": "连接到Minecraft服务器失败！",
	"Saved": "已保存",
	"Unable to update server!": "无法更新服务器！",
	"Server was Successfully Deleted!": "服务器已成功删除！",
	"Something went wrong, server deletion was failed!": "发生错误，服务器删除失败！",
	"Here you can connect your Minecraft server (or servers) to your webstore.": "在这里，您可以将Minecraft服务器（或多个服务器）连接到您的网上商店。",
	"Connect your first Minecraft Server": "连接您的第一个Minecraft服务器",
	"Add a New Server": "添加新服务器",
	"Reveal Secret Key": "显示密钥",
	"Reveal RCON Settings": "显示RCON设置",
	"Check connection": "检查连接",
	"Delete the server": "删除服务器",
	"Secret Token": "秘密令牌",
	"Minecraft Server Name": "Minecraft服务器名称",
	"RCON Port": "RCON端口",
	"Minecraft Server Settings": "Minecraft服务器设置",
	"Plugins": "插件",
	"Official plugins that used to deliver and manage packages on your Minecraft Server.": "用于在您的Minecraft服务器上交付和管理包的官方插件。",
	"Download Official MineStore Plugins on your Minecraft Server.": "在您的Minecraft服务器上下载官方MineStore插件。",
	"Social Media": "社交媒体",
	"This link can be used for your theme to redirect your customers on your official social media.": "此链接可用于您的主题以重定向客户到您的官方社交媒体。",
	"Enter your Facebook URL here...": "在此输入您的Facebook网址...",
	"Enter your TikTok URL here...": "在此输入您的TikTok网址...",
	"Enter your Instagram URL here...": "在此输入您的Instagram网址...",
	"Enter your Discord URL here...": "在此输入您的Discord网址...",
	"Enter your Twitter URL here...": "在此输入您的Twitter网址...",
	"Enter your Steam URL here...": "在此输入您的Steam网址...",
	"Display Name": "显示名称",
	"SVG Icon": "SVG图标",
	"Link URL": "链接网址",
	"Display for Footer?": "在页脚显示？",
	"Display for Header?": "在页眉显示？",
	"Statistics for selected range of dates": "选定日期范围的统计信息",
	"Select the range between dates to receive statistic for specific days.": "选择日期范围以获取特定日期的统计数据。",
	"Update Statistics": "更新统计数据",
	"Congratulations": "恭喜",
	"You have": "您有",
	"Ultimate": "终极",
	"Join Ultimate Team": "加入终极团队",
	"Weekly Visits": "每周访问",
	"Total Revenue": "总收入",
	"Revenue Growth": "收入增长",
	"Weekly Revenue": "每周收入",
	"Monthly Revenue": "每月收入",
	"Global Report": "全球报告",
	"Most Popular Packages": "最受欢迎的套餐",
	"Total Sales": "总销售额",
	"Revenue from the Top 5 Packages": "前五个套餐的收入",
	"Sales by Countries": "按国家销售",
	"Refresh": "刷新",
	"Income by Players": "玩家收入",
	"Last 28 Days": "过去28天",
	"Last Month": "上个月",
	"Last Year": "去年",
	"Profit": "利润",
	"CANCELLED": "已取消",
	"APPROVAL FOR PENDING": "待审批",
	"Subscription List": "订阅列表",
	"Subscription ID": "订阅ID",
	"Gateway": "网关",
	"Renewal Date (D/M/Y)": "续订日期 (日/月/年)",
	"New Tax": "新税",
	"Name for Tax": "税的名称",
	"The name for this tax to identify it in your admin dashboard. Just for yourself.": "此税的名称，用于在您的管理仪表板中标识，仅供您使用。",
	"Select a Country": "选择一个国家",
	"Select the country that tax will be charged by using address verification.": "选择将通过地址验证收取税的国家。",
	"Percentage will be charged by using this tax.": "此税将按比例收取。",
	"Include the tax to the final transaction price?": "将税收包含在最终交易价格中吗？",
	"Create a Tax": "创建税",
	"Edit Tax": "编辑税",
	"Update the Tax": "更新税",
	"Taxes gives you possibility to make your customers pay the taxes depends on their specific country.": "税费使您能够让客户根据其特定国家支付税费。",
	"Add a Tax": "添加税",
	"Enabled Taxes": "启用税",
	"Country": "国家",
	"Theme file manager": "主题文件管理器",
	"Theme Files": "主题文件",
	"File Editor": "文件编辑器",
	"Save File": "保存文件",
	"After agreeing to the installing theme, in no case can you close the current page \\n Continue action?": "在同意安装主题后，不得关闭当前页面 \\n 继续操作？",
	"Installing theme...": "正在安装主题...",
	"Please wait and do not refresh the page!": "请稍候，不要刷新页面！",
	"After agreeing to the upgrading theme. Do NOT close this page. \\nContinue action?": "同意升级主题后，请勿关闭此页面。 \\n继续操作？",
	"Here you can install, select and edit a theme for your webstore.": "在这里，您可以为您的网上商店安装、选择和编辑主题。",
	"Create a Theme": "创建主题",
	"Custom theme name": "自定义主题名称",
	"Available Themes": "可用主题",
	"Author:": "作者：",
	"Installed": "已安装",
	"Install": "安装",
	"Purchase": "购买",
	"MineStore Frontend Service Logs": "MineStore前端服务日志",
	"Logs": "日志",
	"After agreeing to the upgrading theme. Do NOT close this page?": "同意升级主题后，请勿关闭此页面？",
	"Continue action": "继续操作",
	"After agreeing to the upgrading theme. Do NOT close this page": "同意升级主题后，请勿关闭此页面",
	"After agreeing to the build template. Do NOT close this page": "同意构建模板后，请勿关闭此页面",
	"Building theme...": "正在构建主题...",
	"Toggle developer mode": "切换开发者模式",
	"Toggling developer mode...": "正在切换开发者模式...",
	"Are you sure delete this file?": "您确定要删除此文件吗？",
	"Theme Editing Tools": "主题编辑工具",
	"Theme File Manager": "主题文件管理器",
	"Build Template": "构建模板",
	"Apply all changes you did when editing template by using theme file editor. Keep in mind it WILL TAKE TIME!": "通过主题文件编辑器应用您在编辑模板时所做的所有更改。请记住，这将需要一些时间！",
	"Apply Changes": "应用更改",
	"Theme Service Logs": "主题服务日志",
	"View Logs": "查看日志",
	"Enable Developer Mode": "启用开发者模式",
	"Enabling developer mode activates hot-refresh function that will regenerate template everytime when you change something. Do NOT forget to disable this!": "启用开发者模式会激活热刷新功能，每次您更改时都会重新生成模板。请务必记得禁用此功能！",
	"Enable": "启用",
	"Theme configuration missing (SCHEMA.json not found)": "主题配置丢失（未找到SCHEMA.json）",
	"Theme configuration has errors (SCHEMA.json filled in incorrectly)": "主题配置有错误（SCHEMA.json填写不正确）",
	"Upload": "上传",
	"Recommended PNG, JPG, SVG, GIF": "推荐使用PNG、JPG、SVG、GIF",
	"Languages": "语言",
	"Default Webstore Language": "默认网上商店语言",
	"The language will be used for your webstore by default for new visitors.": "该语言将用于您的网上商店，作为新访问者的默认语言。",
	"Selectable Languages for Customers": "客户可选择的语言",
	"Configure lists of allowed to choose languages for your webstore.": "配置允许为您的网上商店选择的语言列表。",
	"Available Languages": "可用语言",
	"Language Identifier": "语言标识符",
	"Add a New Team Account": "添加新团队账户",
	"Grant All Privileges to this Team Account?": "授予此团队账户所有权限？",
	"This account will have access to every element of the dashboard.": "此账户将能够访问仪表板的每个元素。",
	"This account will have access to every element of the dashboard (super user).": "此账户将能够访问仪表板的每个元素（超级用户）。",
	"Create/Edit": "创建/编辑",
	"Create a New Account": "创建新账户",
	"Edit the Team Account": "编辑团队账户",
	"Password (fill in if you need change)": "密码（如果需要更改，请填写）",
	"Update an Account": "更新账户",
	"DISABLED": "已禁用",
	"ENABLED": "已启用",
	"Teams": "团队",
	"New user": "新用户",
	"2FA": "双重身份验证",
	"Variables enable you to create customisable packages such as allowing users to select the colour of their name upon purchase.": "变量使您能够创建可定制的套餐，例如允许用户在购买时选择他们名字的颜色。",
	"Add a Variable": "添加变量",
	"Created Variables": "创建的变量",
	"Create a Variable": "创建变量",
	"Variable Identifier": "变量标识符",
	"Variable has been deleted.": "变量已被删除。",
	"Name for Variable": "变量名称",
	"The name for this variable to identify it in your admin dashboard. Just for yourself.": "用于在您的管理仪表板中标识该变量的名称，仅供您使用。",
	"The description customer will see when need to enter/select required option.": "客户在需要输入/选择所需选项时将看到的描述。",
	"The identifier that would be used in package command field. For example {color}.": "将在包命令字段中使用的标识符。例如 {color}。",
	"Variable Type": "变量类型",
	"Select the type for variable option.": "选择变量选项的类型。",
	"Input Text Form": "输入文本表单",
	"Input Digit Form": "输入数字表单",
	"Dropdown": "下拉菜单",
	"Variable Options": "变量选项",
	"Add Variable Option": "添加变量选项",
	"a Variable": "一个变量",
	"The option will be displayed in dropdown.": "该选项将在下拉菜单中显示。",
	"Option Value": "选项值",
	"The value that will be used while command getting executed.": "执行命令时将使用的值。",
	"Additional Fee": "额外费用",
	"Additional fee that will be added to the package price.": "将添加到套餐价格的额外费用。",
	"Enter a reason for whitelist.": "请输入白名单的理由。",
	"Whitelist this User": "将此用户放入白名单",
	"Users whitelist": "用户白名单",
	"Whitelist a New User": "将新用户放入白名单",
	"Hello": "你好",
	"Thank you for your purchase! This email confirms that we have received your payment, and you should receive your items soon.": "感谢您的购买！此邮件确认我们已收到您的付款，您应该很快会收到您的物品。",
	"Gift Card Code:": "礼品卡代码：",
	"Thank you for your purchase! This email confirms that we have received your payment and you should receive your items soon.": "感谢您的购买！此邮件确认我们已收到您的付款，您应该很快会收到您的物品。",
	"If you do not receive your items in the next 10-15 minutes, please contact a member of staff on our server.": "如果您在接下来的10-15分钟内没有收到您的物品，请联系我们服务器的工作人员。",
	"P U R C H A S E D": "已购买",
	"P A C K A G E S": "套餐",
	"Product": "产品",
	"Quantity": "数量",
	"Sub Total": "小计",
	"I N F O R M A T I O N": "信息",
	"Tax": "税",
	"If you have any questions or issues related to payments contact us and we will reply as fast as possible.": "如果您对付款有任何问题或疑虑，请联系我，我们将尽快回复您。",
	"Best Wishes": "最好的祝愿",
	"Sorry for the inconvenience": "抱歉给您带来不便",
	"You are not authorized to access this page.": "您没有权限访问此页面。",
	"Change license key": "更改许可密钥",
	"System diagnosis": "系统诊断",
	"Checking requirements": "检查要求",
	"Webstore Settings": "网上商店设置",
	"General Webstore Details": "一般网上商店详情",
	"Monitoring": "监控",
	"Minecraft & Discord for Monitoring": "Minecraft和Discord监控",
	"Database": "数据库",
	"Configure Database Credentials": "配置数据库凭据",
	"Admin User": "管理员用户",
	"Set Up an Admin Account": "设置管理员帐户",
	"MineStoreCMS license key": "MineStoreCMS许可密钥",
	"Enter Your MineStoreCMS license key": "输入您的MineStoreCMS许可密钥",
	"License key": "许可证密钥",
	"Update Key": "更新密钥",
	"PHP Timezone Extension status": "PHP时区扩展状态",
	"PHP8.2-FPM status": "PHP8.2-FPM状态",
	"PHP version 8.2 status": "PHP版本8.2状态",
	"Configure and Customize Various Aspects of Your Webstore.": "配置和自定义您网上商店的各个方面。",
	"My Amazing Store": "我的神奇商店",
	"Webstore Description": "网上商店描述",
	"Description for My Amazing Store": "我的神奇商店的描述",
	"Language": "语言",
	"Monitoring Details": "监控详情",
	"Enter and Configure Setting to Display Minecraft & Discord Server Monitoring.": "输入并配置设置以显示Minecraft和Discord服务器监控。",
	"Discord Server ID": "Discord服务器ID",
	"Discord Webhook URL": "Discord Webhook网址",
	"Do You Want To Share Metrics with MineStoreCMS Developers?": "您想与MineStoreCMS开发者分享指标吗？",
	"Set Up Database Credentials for MineStoreCMS": "设置MineStoreCMS的数据库凭据",
	"Database Host": "数据库主机",
	"Database Port": "数据库端口",
	"Database Name": "数据库名称",
	"Database User": "数据库用户",
	"Database User Password": "数据库用户密码",
	"Enter Your Admin Account Settings": "输入您的管理员账户设置",
	"Confirm Password": "确认密码",
	"Finish Installation": "完成安装",
	"Installation Complete": "安装完成",
	"Congratulations on successfully setting up": "恭喜您成功设置",
	"for your Minecraft server webstore!": "您的Minecraft服务器网上商店！",
	"Thank you for choosing": "感谢您的选择",
	"with our powerful ecommerce platform.": "与我们强大的电子商务平台。",
	"Get ready to configure and personalize your store to create the ultimate gaming experience for your players!": "准备配置和个性化您的商店，为您的玩家创造终极游戏体验！",
	"reach out": "联系",
	"Webstore": "网上商店",
	"Admin Dashboard": "管理员仪表盘",
	"Ooooooops!": "哎呀！",
	"It seems like we hit a": "看起来我们遇到了一个",
	"little snag": "小障碍",
	"during the installation process. We apologize for the inconvenience": "在安装过程中。我们对给您带来的不便表示歉意",
	"To help us resolve this issue quickly, could you please send this error message to our support team at": "为了帮助我们快速解决此问题，请您将此错误信息发送给我们的支持团队，邮箱是",
	"Your patience and cooperation are highly appreciated.": "非常感谢您的耐心和支持。",
	"and getting you back on track!": "并让您回到正轨！",
	"Back to Installation": "返回安装",
	"Global Command": "全局命令",
	"Server not found": "未找到服务器",
	"Queue": "队列",
	"Pagination Navigation": "分页导航",
	"pagination.previous": "pagination.previous",
	"pagination.next": "pagination.next",
	"Showing": "显示",
	"to": "到",
	"of": "的",
	"results": "结果",
	"Set 0 for unlimited.": "设置0为无限。",
	"Not Found": "未找到",
	"Unauthorized": "未授权",
	"Payment Required": "需要付款",
	"Forbidden": "禁止",
	"Page Expired": "页面过期",
	"Too Many Requests": "请求过多",
	"Server Error": "服务器错误",
	"Service Unavailable": "服务不可用"
}
